越長大 越獨

我叫獨來毒往

以前細個讀書 大家圈子一樣,放假一齊打下波 打下機 咁就一日

到畢業出黎做野頭年都叫KEEP住一個月食最少一次飯,
食完飯大家講黎講去都係學生時代D野,上下高登,笑下..咁又一晚

到近年 大家開始各有各忙 拍拖既拍拖養家既養家,
自己有時放假攰到唔想出街 寧願獨一日係屋企打下J

慢慢地開始兩個月食一次, 三個月食一次,半年一次

朋友各有各忙,身為獨撚既我. 最怕煩到人地
以前次次約食飯都好簡單好即興,
越大 朋友開始有伴侶,有時即興約,
對方已經約好左女朋友..

自己就繼續單身 然後心入邊都係唔好打搞人地
WHATAPPS GROUP 以前大小事都會SHARE
久而久之,個GP都開始冷清落黎

最重要自己係一個無乜特別興趣既廢青
除左放假會自己影下相,一個人行下街..都冇乜特別野做
呢刻都幾負

搵個對象啦巴打

好中

係街拎電話 我做唔出
玩App 又多Sales
因為無乜特別興趣 好難識女

成日都講笑咁講 叫人介紹黎識

唔煙唔酒 會講粗口

由細毒到大，反而無咩感覺

只會越來越衰

我都獨到大 係有時好撚負

生活好似無野寄託咁

仆你個街 我唔要呀

你細個起碼有人陪你打機同打波，我一直都係單機wo

返工無女仔咩

玩左陣巨商 然後所有Game 我都是單機
宜家放假打下LoL 廢青生活

研究話
sleep cycle 已經開始亂
無胃口 時多時小
有幻覺未呀？

有 我份工識女仔太煩了 基本上太多同事
我一行埋女度 會俾人當厹

乜野研究黎

我都玩過巨商，不過都係單機mode

其實而家出黎做野感覺比讀書好，讀書既時候毒會比人恥笑，而家出黎做野自己顧自己，鬼有人得閒理你

有女朋友都可以好毒，再講 一個窮既毒撚有左女朋友咪仲煩

原來有工返

研究人完全喺隔離... 無人類互動 之類

雖然做野辛苦 但俾我揀多次 我都唔會讀書 直接出黎做野 好撚悶份工

同女朋友一齊毒

我都好撚羨慕你

姐係自閉

我都係咁話工作可以自己摺埋做自己野無人理，讀書一定有d仆街老師/同學逼你一定要跟大隊合群

搵返個另一半啦

但一無左對方就抹煞左你係世界上既存在，唔會好無安全感咩
另外毒撚咩料大家心照，女友親戚眼光會好受咩？